有冇人用過boundary prima system 相機背包?

上網搵左好耐 都搵唔到一個岩心水既相機背包 一係唔夠實用 一係太樣衰(lowepro )
最近先好old news咁留意到boundary supply 上年Kickstarter 果個boundary prima system
睇好唔錯 好過peak design 好多 可以一拆三用 重幾靚仔
有冇人用過/back過? 比下意見

仲有得買？
我等緊
上年8月比錢

有得買
應該陸續收到貨tim

Kickstart 完有得賣啦

我都係等緊
都爬過好多文 算唔錯既 但要係當daily backpack咁用
專業相機袋佢應該算唔上 擺得落既野都應該好有限

你想要全個內膽係padding果d? 即係放到單反+3-4支鏡果d?

我冇需要 所以買左呢個 又靚仔 平時又用到

巴打收唔收？我7月落訂，呢幾日會到，想放
顏色係你呢隻色

一直想買
但諗緊 灰定黑好

等緊巴打d review 呀

原來重未出貨 唔怪得無人講過

我都係得大貨到 睇左review先決定

原價+運費放
我等太耐已買其他，大概2星期到

老老豆豆 Peak design 果個back pack 堅垃圾 唔明點解咁多人話正
不過我估都係收左錢做review嫁啦
買過sling 10L 覺得太大個啦 5L返而好D
相機帶又係好熱門 但完全睇唔到同OP/TECH USA 果D有咩分別 除左價錢

其實YouTube 都有d review
但都係想大貨到先入手

屌咪一樣咁樣衰

唔L係掛

PUBG LV3背包

到時有興趣可以聯絡我

唔係啩, 我收到好耐喎

好唔好用

求包膠

比我想像中細, 不過質量好好
缺點: 如果你無notebook / iPad, 其中一格會無用
袋內無間格, 如果你裏面有嘢, 想放返相機袋會有困難

之前都諗過買pd, 但是如果30L full load, 成日發去前面攞相機都好重, 所以都係想搵可以分開嘅袋
暫時應該得mindshift?? 但是好行山feel, 唔可以出街用

Youtube有review

年頭收左貨啦，果陣開post 搵人夾無人理

個袋用料好好，但間格偏細，其實裝唔到好多野。同埋偏重。。。full set 上身乜都唔袋已經好似裝左電腦相機咁

質量 vs 重量

仆街8月back 等到天光都未到

想知真實review

Mindshit太行山look
Pd 裝得多野 個蓋閉唔埋 間隔一般啦要自己砌 同埋似中學生背包
我唔鍾意pd個backpack

可唔可以post 幾張相睇下

呢排都睇緊相機背囊 thule 果幾款幾正

最近有個類似設計, 不過睇落好雞

我都有諗過, 睇完下面條片之後就不了

呢個rolltop款我都覺得麻麻
我睇中佢個Aspect 同 perspectiv

有無人用緊elecom 呢隻二代升級版backpack?
之前睇一代D人話扣腳架好鬆
見二代升級左好多野又幾方便到旅行
有無用家分享?

你問我答

好大個

依隻咩色？

屎色

個色差咁遠既

燈光問題, 實物同kickstarter 相一樣

有冇”咩”上身既相

不了, 唔想出鏡
自己上YouTube 睇

想知相機袋位放唔放到單反一機兩鏡

唔知你用邊款, 我用無反1機2鏡無問題

背多fun

個袋會唔會太細個？

相機袋好大, 未放大個袋已經可以放X-T10 + 35 + 10-24 + 55-200

如果米七左右揹個背囊比例會唔會好怪？

買左用緊，返屋企可以影張相俾大家參考下
用落係幾重下，有 d線位冇收好
整體都 ok既
同埋個人覺得實物隻色同佢 d相都差幾遠下
利伸用緊灰色

如果我想放7.5x 8 x 4"嘅機都應該冇問題？

唔會

不如你講邊部機, 唔知你講咩

啡色無事

Toyo Field 45A

唔得

巴打又見面
我都係xt20 最衰都係富士 而家要搵相機袋

佢個袋唔係9x8x6” 內籠細好多？

我睇你部機一定放唔落, 太闊

想換Sony

a6x00就唔洗林
FF要上g /gm 鏡 最少mk3機

就係想換A6500 / A7II
富士仲未有機身防震, 拍片唔掂

拍片入gh5

M43不了

試下先啦 唔好一下ban 左佢

連Sony 都有5軸防震, 諗唔到有咩理由要買M43

影多幾張參考下
最好揹埋上身

如果單講防震 gh5一定係勁好多 同自拍有反mon 4k60fps
但低光就比a6500差

仲未收到

亞洲人揹上身試既相比較少

就算放唔到大底機都想要個日常出街用嘅袋 加方便拎機嘅袋

我有個灰色 開左未用 太多袋想放
有無師兄有興趣

想要黑色

個袋本身已經2.x kg 幾重下

要輕 一定係gregory 得塊布 咩都無

有冇實相睇睇咩色？

有個黑色想放，只係用過一次。
有人係我收貨前送左個袋比我，所以冇咩用過
Tg:

有無巴打放灰色

仲有無巴打放黑色

灰色袋用家表示個袋勁正
覺得物有所值
會繼續支持個brand

有冇人放
想收個黑色／灰色

prvke 21點睇

放幾多?

prvke 21 應該細隻少少
但係camera 袋無得拆出黎分開用

原本隻啡色都好似幾好
有冇巴打想放

用緊黑色 唔錯唔錯
有兩個小問題
1. 裝左相機袋入去 大袋入邊前後左右都有d 空間 d 野有時會夾左入去 特別係底 跌咗落去難搵少少
2.個felid space同notebook位其實可以二合一

巴打放咗未

有新相機內袋出

原價連運效左比巴打

岩岩都收到，好正

肥花都有人放

有無位放腳架?

有 插水樽位/掛係底

用befree 掛底會唔會太橫？

想問放唔放到D750連鏡?同埋想知你地用成點?

連咩鏡先？ 普通24-70應該無問題
個袋好重

thanks,上網睇無論介紹定開箱文，都睇唔到有人放部機入袋果下，唔知係未有心回避

度下未知囉

買唔買好

仲有無人放

呢個定係Prvke 31好？

prvke 31 會太大個 諗下21好啦
prvke 個相機袋保護性低少少
我覺得睇你洗唔洗拆相機袋出黎用 同埋個重量
prvke 21 2.8 lb vs prima 3.8 lb

老實講 個袋設計幾好 但都好重下 有啲想賣返岀
上面新岀個相機+drone袋 我諗要the rock先咩得起

有d 同意 不過料真係好好
我係覺得 佢field space同電腦袋有少少重複 所以咁重

佢個背脊好舒適好好咩 但成個袋最重就係呢個位
同埋裝唔到capture落條帶度

如果裝唔到Capture我就唔考慮喇
好彩問咗你地先,請受小弟一拜

我187 肥仔唔怕31大啊
prvke唔係都可以拆出嚟咩？
boundary唔extend可唔可以擺到a7ii+sigma35.4+70200g+laowa15f2?

prima 相機袋可以拆出黎獨立用
我覺得可以 a7ii +sigma35.4+laowa15f2 或a7ii +70200g
裝哂未必得

我之前買左Boundary唔岩用放左比巴打
而家見prvke21好好j,有無巴打用緊

之前有人講過prvke 啲料好垃圾

利申用過曬 prvke peak boundary

prvke 內膽好撚唔fit 裝出裝入勁麻煩，個sharp 如果入面唔擺野會好the, 個袋面好撚易花，放左換peak

peak 個型好挺唔擺野都好好睇，料好好防水好好，間格好撚屈機，d detail 位eg 扣住兩邊zip 去旅行難d 比人拎到野果d 幾好，但設計敗北在側開係向外開好難用，如果掉轉向內會好好多，太20l 太細唔好用，放左換boundary

boundary 無敵，d 料好好，內膽極易拆插條腰帶可以當側咩袋，去旅行完全屈機，再可以開zipper extend 多十令l 擺野 間格全部好好用，暗格多，個field space 又係好正，番學有時插部ipad 加本notebook notes 拎住行得，個人強烈推介，唯一係重dd 但男人狗狗wfc

啱啱仲狗衝去買咗peak 30L

但依家無現貨...

peak 30L ok 呀我覺得，我係話佢20l 太細乜都擺太少野

好似好吸引
仲有冇巴打想放 想要個黑/啡色
Tg:

好少人買，更加少人放

哩幾日，睇緊另一個牌子叫NYA-EVO
但好Q貴，相機袋嗰架要另買，TOTAL 差唔多二千五...但max 36L

放出去 好多人要

我見上面有幾個巴打都放緊但都一段時間 所以諗住問下仲有冇放緊

黑色好J d

如果我直接係佢官網買唔知等幾耐先有呢

我都想買

都幾耐，我等左幾個月
因為之前未正式出
而家可能1個月都得

佢官網話，4月15先再發貨...
黎到香港，可能要5月尾

放prima system灰色
用過兩次 有少許使用痕跡
瘦撚唔係好carry到咁大個

想知個袋係咪真係上唔到capture

之前kickstarter 等出貨由11月中拖到過年後先有
但個袋除左重d 真係無投訴

係，磨撚到我d衫爛晒

今次第二批貨 寫話4月ship
今次佢ig 有影製造過程 個期應該幾堅

無知一問 有個袋 做咩重要capture?

唔鍾意用頸帶，可以快捷騰空雙手

KS 果時佢都話 "You should receive your backpack before Christmas, I promise"
結果又新年後先有

老老實實如果買建議大家唔好買灰色,出到黎個色好柒下同佢張圖完全唔同

我覺人覺得啡係最好, OR 黑色不過有D 普通

花幾秒放入袋

你叫上面位巴打點放

sorry 我睇唔到有巴打放，純粹個人意見

無事嘅，希望巴打早日放出

點睇部果個內膽呀

新*

正囉 不過更加重

仲要比埋個優惠 好吸引
咩慣左了

我個peak design爛咗，都諗緊買依個袋

Peak design 永久保 你rma pd 返黎 賣左佢 再買prima口廿

正有此意

上星期專登買咗買個PD 30L Backpack同一家大細去台灣旅行,用後感覺真心唔錯,首先佢有足夠容量放雜物,放咗三件褸、士啤衫、零食雜物等都仲有位剩，同埋佢個Notebook位可放成個File或者唔摺得埋既野，呢樣mindshift 360就做唔到喇
左右兩邊放水樽位夠深同有彈性,放住兩支水後就算側開拎相機都唔怕成支水跌出黎。
講下側開相機位，條拉鏈唔知點設計,只要單手就可以一take過開閂晒成條拉鏈,用過好多款袋都做唔到 ,哩樣野值得大家留意,試埋企住側開換鏡頭都完全無問提,唔會出現手忙腳亂情況。
佢完全做到快取相機效果,帶咗個pd capture都無用到。

我覺得幾適合帶住細路既爸爸用

利申:打手死全家

prima 全部都做到 但淨係放得一支水
pd 好似都多人投訴側開 向內開 阻住自己

“唉 阻撚住曬”

有無師兄放prvke 21

有無Prima system實物睇下？
啡色睇過幾好

我兩邊都插住支水側開都唔覺阻,可能我接受能力高

想放個黑色 仲有冇人收
個袋咩過一次岀街 相機袋未用過
個file case用過幾次

大家個袋開始shipping 未？

我都等緊，仲未有消息

我問過佢CS, 話個袋會起新加坡個倉寄嚟，大概會起1-2個星期內寄出

我其實好似4月15號先落單
依家擔心緊5月尾去旅行前都未收到

想收prima system啡色

佢美國嗰邊依家19號，都仲未有shipping email

唉似係有排等

有冇人放黑色?

2月頭訂都未收到shipping email

我前幾日問佢CS, 都係”within 1-2 weeks” 會送到

巴打們訂左咩色

Black

Stone

其實究竟因為啲咩要等咁耐

琴晚收到email, 話5月7號開始寄出

我都收到，應該趕唔切帶去旅行

咩色

啡色

仲要唔知佢係快遞，定係普通空運

巴打們收到shipping email/袋未？

收黑色

應該又走咗數... 無消息

即刻上CS屌幾句先

終於收到，今晚收工返屋企開箱

lm

巴打係幾時落單？我仲未收到Confirmation

Confirmation 都未收到 ？我3月31號order, 即時已經有

我意思係Shipping Confirmation
我諗4月15應該都差唔多寄掛

從來冇收過，琴日晏就就送咗過黎

啊咁有機會係我填咗公司地址
睇下聽日點先

開箱呢

由3月31號落order, 到5月11號先寄到。離原定4月15號寄貨差唔多差成個月。依個袋質素，可唔可以彌補我對CS嘅失望呢？

從佢嘅包裝，都感受到bountry 對設計嘅心思。

正式開箱！！！！

應該係感謝信之類嘅嘢，一陣再睇

即係依個收納袋，都提升咗成個開箱體驗！

Prima System近在眼前，心情好興奮

依個袋好多磁石位係一個大賣點，開閂都俾其他袋嘅夾方便，用一個「型」字嚟形容真係fit晒

打開個袋，就算有個相機袋部份，仍然有大量空間放嘢。兩側細格改良過（喺KS集資時，兩邊都係一個水樽位）。提提大家，右邊嗰位真係好易跌嘢出黎......

背囊頂都有一個格，入面有一條磁石鎖鑰夾，再有一個磁石暗格。個人覺得放尿袋一流。

第三個system - 文件袋。都係有磁石夾。仲有個電腦格。

真身都好靚仔，冇想像中咁硬

袋下面會多條帶for行山時用，識嘢嘅巴打都知條帶可以拆出嚟，扣落個相機袋到。

啪4個扣，就除到出嚟，易拆易裝。

相機袋出面有兩個暗格，收藏啪扣

又幾型喎

正！好想買

兩個月送到都算耐

自膠！
個幾月

Thx 巴手開箱文

遲啲講埋用後感

諗緊買黑定啡
黑
啡

裝唔裝到peak design capture??

未試

收啡色

可以

扣到肩帶到 ？

Yes, 扣係黑色薄肩帶就得

有無人有灰色？想睇下

個袋真係好重?

啡色幾吸引
有無尺吋重量果d spec?

應該google 第一個result都睇到啦

成2kg平時出街用有啲辛苦

Sor 我係kickstart 果page 唔見，去佢官網先睇到

係重 男人老狗 叫可以接受囉

但係設計上你用落覺得方唔方便？ 例如話開口夠唔夠方便拎野

方便呀
係裝左相機袋入去之後 相機袋同個背包底之間有個空間 D野趺左入去就好難拎出黎
同埋 FIELDSPACE同notebook 果隔 我覺得功能重疊

話說嗰4磅包唔包個相機袋同fieldspace?

Faq 話2.2lb 背包
1.8 lb 相機袋
Fieldspace 0.9lb

咁拆開個重量又ok
但us $39.9 運費有d 貴

咁真係唔算重

有冇得夾運

我都有興趣買,但唔知幾時先送到香港,因為我6月中要離開香港工作

有d趕

我四月中訂兩個袋
到前日 (28/5) 先寄咗一個俾我 (兩個袋係同一張單嚟)
之後我係咁每日Send一個email 俾佢追緊我另一個袋，但等到依家都仲未覆

呢間野啲Logistic 同CS 都真係...

訂夠250係咪應該免運？我試checkout兩個佢計我兩個運費

我揀兩個佢$59.9 平左$10運費

但係佢fulfilment 度寫應該係免運費

可唔可以搭單

btw, 你地簡咩色

巴打啡定黑？真係好難簡

我自己買咗啡，朋友買咗個黑嘅
個啡仲等緊

係既話真係想夾呀

揀啡
自己太多黑色野
上面講到灰好核突

有啡同黑現貨

巴打放？

對啡有興趣

想要黑

啡有興趣

有無巴打放黑色

呢三個係之前同朋友訂果陣訂多左 之後廢事搞放左係窗台三個月（我應該算頭批拎貨，新年果陣出的）

啡色果個諗諗下都係想自己留番黎襯衫/替換， 所以剩係賣兩個黑色

$1400 現貨 , 西鐵元朗/柯士甸站交收

呢個先岩

好有興趣,

相機連直倒放唔放得入個相機compartment

有無巴打買埋MK-1 CAMERA CASE???
或者想買,好似唔錯

放一個新淨boundary system黑色

巴打，我有興趣

黑色賣晒， 得番個啡色你要唔要

收一個黑色

有無巴打入左呢個袋??
想成套買, 唔太鍾意細果個相機袋

巴打啡色我岩

仲有冇巴打放啡色現貨 tg

好似裝得唔多

諗緊將peak design sling 10L擺入去，側袋拎機唔知可唔可行

Sling 10應該太大個

佢本身果個好細

我覺得同sling 10其實差唔多大
你就算放咗係背包入邊 都可以extend 出黎

我聯絡左2位巴打一齊訂prima system
一齊訂share運費最後召集

有冇巴打想放黑色或者啡色

巴打有無興趣一齊訂share運費？
我呢邊連埋其他巴打共4人share

有無巴打入咗嗰case mk1

推

Me

今日先收到

重唔重？有無試過

Kickstarter出咗個新一代
有冇人back咗

個樣差好多 不過個價

Errant 好正咁！但要10月先有

好似冇咗側開?

因為係普通袋 唔係相機袋

back 咗
個size 岩岩好

佢係相機袋
不過唔係pd 咁側開
個外型好過prima system
但隻配色就見人見致

其實加埋個相機內袋都差唔多上到prima 個價

prima 對我黎講 大咗小小
內袋打算tb 買

我覺得新袋唔夠prima system靚
隻色好奇怪，係棕色叫正常d

巴打back左邊個pledge ?

啱啱back 咗個
USD110
連運費就USD123
唔洗一千HKD 都OKAY
呢個當出街袋用

但有心影相時就用返PEAK design backpack 放便換鏡

最basic 嗰個

幫一眾巴打集運prima system boundary
我就訂埋mk1-case遲d包膠
Share運費好抵吊
1星期內送到黎

Donghnut 抄咗一個差唔多嘅出黎

有相機側袋

最後入左mk1 case

多機同多配件好實用

Prima d料應該好好多
之前買左個類似不死鳥既donhnut
鍊易斷，同埋好快磨爛

doughtnut 都係賣個形
價錢反映返用料質素同耐用性
好耐前我都用過個不死鳥款 好快就開始唔防水
而且揹上身好唔舒服
依家大個左開始明比多少少買個靚既用耐d又好用d既道理

咁一定啦 佢專抄人設計 跟著低價係大陸生產

有冇其他品牌係好似errant咁相機格放頂？
放頂好似安全同方便d

想放一個黑色prima system同mk-1 case
可散買，入貨唔夠一個月，想試下新款個袋

普通揹出街嘅話 prima system真係好撚重
雖然型 同埋好多間格
但啲間格嘅實用性真係唔高 除非你日日帶好多濕星野出街

平時出街帶唔多野 個袋已經好重
揹埋相機 或者旅行日日揹住周圍行 真係唔得掂

我都係back咗新袋先

好似有隻迷彩黑色 要再加69.9
不過靚好多

back左新袋 $199 個package

有無巴打用過mk1放到幾多野入去

至少一機三鏡
仲有其他配件都得
我就得2鏡,諗住FOR之後用
可以影一影今晚
巴打有無興趣收?我打算轉新袋

我自用開a7 如果放三支大三元加支14art仲有無位淨 我諗住做內袋放入行山背囊

今晚SEND圖比你
就咁睇應該得, 仲有幾個格裝埋鏡頭筆, 鏡頭蓋,電池等等
一個多功能內膽, 如果你個行山袋有側開可能都側開拎到鏡
我見新袋好似岩我多D

佢定peak design 好啲？

睇d外國review話
佢只可以其中一邊側面開 要釣魚先攞到中間同另一面
不過一放得多野 應該冇邊個設計係唔洗釣魚
peak design 中間都係釣魚
每次都要放低個袋打開曬 先安全攞到

我個袋無得則開 但可以正面一野拉到落底

裝得哂大三元，14art可能都得、要睇你點擺位
圖1手指位放到一枝，仲有兩塊魔術貼可以將機位果度拉返長，成個內膽變成4格，機位1機1大三元都得，上下放到兩枝大三元，然後圖1手指位應該放到art
內膽好實正，影埋側面拎機膽埋放配件位

推一推

黑色果d魔術貼都可以自由擺位

好似幾好 3邊開

可以拎出黎試下 我買左無用過
見到新款果隻袋岩自己

Back咗新袋$147嗰個

好似幾好

巴打收唔收

Errant review

都唔知自己睇個袋review 定係睇廣告
成段片大部分都係講佢放入去嘅野 逐樣介紹一下
佢放入去嘅 都係唔等洗嘅垃圾

全部what's in my bag都係咁啦
你睇caption一列都係amazon果啲賺錢既link就知咩事

垃圾youtuber 賺果幾個毫子 搞到自己D 片咁樣

新袋放唔放到一機三鏡

好長 18分鐘有CB-1

其實裝左CB1 點放野落袋下邊? 成個clamshell打開?

會用CB1的人 應該都只係相機出出入入多
而常用物品都有自己位同可以直接攞到
主拉鍊都可以側邊開一半
對佢地黎講唔會太麻煩

要同時放相機加大野 兩樣都要成日攞同放
或者鐘意咩都丟入袋次次釣魚
CB1真係唔太岩

我睇過佢CB-1 SIZE, 應該得, 1機連1鏡向下插, 左右兩邊放到大鏡, 變相一機三鏡
MK2感覺係用開相機既人先會買, 裝多D 唔同配件既野
我應該BACK 199$果set
個人覺得新袋更加user friendly, 相機係上面拎都幾好, 側反而無咁好
個新袋底下個位除左裝鞋, 放舊衫/裝野飲都唔錯

已經back左

出街返工正過prima system
prima內膽無咁好用，同埋拆出黎之後
無咩野擺個袋會縮水咁

放淨MK1-case 用緊prima既巴打/想買內膽可以考慮下

我返而覺得裝咗cb1 個袋入邊d 野都唔知點拎
好似下下都要放低個袋 成個打開

下面d野正常唔多拎
將個袋咩返前面打開一半拉鍊應該拎到部上面果部份
CB-1唔影相時拎走魔術貼都裝到多野
好難有完美 如果佢有埋側開就perfect
佢哂左另一邊側面

但個款我幾buy
愈黎愈鐘意呢個牌子
料靚同design正過peak design

其實都係 另一邊網袋後邊可以整個開口

Peak design 成個龜殼咁
同埋個頂冇得拉埋唔放心

龜殼
好同意...

boundary 個新袋有少少睇唔明，煩請巴打指教。

新袋係唔係轉左只能上層放相機？下層放雜物？
下層有側拉拎野嗎？睇片見佢側拉淨係拎左部電話出黎。

另，如果旅行影相用，係唔係要加埋佢個CB1，如果唔加，只back 最basic 個item係唔係無位放相機？

謝謝。

個袋由三樣組成
1.basic袋
2.cb1上層間
3.mk2下層間
自己組合用

冇專登整側開 但主拉鍊可以側開
電腦係主拉鍊開上半

係 最baics冇包相機間
Cb1同mk2都係相機間
Cb1開背包就頂攞到
Mk2要打開曬放平先攞到

thz bro.

back 199$ la
唔會後悔

Btw 香港應該免費

如果back我都係諗住back 199。

但想再問下巴打們覺得係上面拎相機方唔方便？
最近想買旅行相機背囊其中一個原因就係想拎相機方便啲。其次當然係想個袋唔太柒。

用埋peak desgin個capture扣會更方便
上面拎會慢側面小小
但好過有d袋背後拎
最方便就加capture扣，v3版本裝到

繼續放MK1-case

back 左199
香港要收13蚊 運費？

完咗應該會退
香港免運費

官方 comment話完咗可以改單做x-pac版 prime
或買其他配件
我估都係免運費

新袋大家簡咩色
黑/啡應該最多
黑 啡
其他請問post 當推一推

新袋大家簡咩色
黑/啡應該最多
黑 啡
其他色請回post 當推一推

Xpac灰 或者 普通黑

新袋啲配色真係好核突

黑色

有巴打上面post話轉左色啵

黑色正

想back黎11月中去旅行，但佢10月先出貨，唔知趕唔趕得切。

之前back prima system，好似無咁準時
而家有經驗應該準時

上面肥仔youtube個review見到實物黑色中間啲膠好柒

但巴打話轉左囉呢款色
youtube果個應該係舊設計
唔理啦 好鐘意呢隻款

真係轉左就買

推推，放淨mk1-case
用緊prima system巴打可以考慮下
買左無拎過出街

Pd 新袋 travel 好似幾正

The Travel Line: Versatile Travel Backpack + Packing Tools by Peak Design — Kickstarter

如果佢有full size camera case就好喇
就咁睇驚放唔落70-200

Mk1 case

你指peak design定prima system定boundary新袋

係正既，但價錢要459us
如果出街又大得滯

boundary新袋 pd 前開感覺麻麻

70200唯有放係下格囉

prima system出新色，有紋靚好多

岩岩 back左，啲comment多到睇唔哂...
跪求懶人包，
依家100us果個package係最basic個袋加3隻色?
但見啲comment又講咩prima system同space, 係咪話完左之後可以加錢69us轉上圖師兄個款?
(上圖果款靚仔好多wor)

好似話係用緊prima system ge人可以加50us換呢隻新色for 捐比人

I see, 個迷彩新色又的確幾吸引

睇完覺得好正....back左199個package

PD呢個都好正....但真係太貴同太大

我一早back左，199$
我問左新袋係22L，夠哂daily用

如果會放飛機
Us199真係一流
對於一般人加Cb1已經好夠

買埋下格case
廢時之後需要時另外買
多鏡既人都要買199us

OT
想請教WANDRD PRVKE同Boundary Prima比
係咪PRVKE既用料差D？
謝謝！

睇過有巴打咁講過 我覺得物料唔同 好難比較

新袋個kickstarter 真係好L多comment
好難追哂post

睇佢介紹片
收埋孭帶好似烏龜咁

感覺boundary唔會delay太耐掛，之前back左個吹背脊風扇delay左半年，收到貨後風又細部野又嘈……咁就3舊水...吊那媽

多到留左comment都揾唔返

Boundary 同pd 而家都唔會點delay
因為佢地其實唔洗靠kickstarter 已經有錢生產
佢地放kickstarter 都係想聚集多d 人氣
Boundary 新袋 上個月已經生產中

岩岩幫個friend. Back左，但發現back 左好似無得再back,我都想入番個 另外幾時揀色？

據我理解係Prima system用家可以退番用緊既Prima, Boundary會比番50USD coupon比用家, 可以用黎買上面隻新款Prima (新material, 輕d同埋極襟用), 但新款實際係幾錢就未公佈, 成個giveback program都係好初步

Btw, original Prima system係唔錯, 唯一問題係本身個袋偏重, 好似2.x kg, 孭全日都幾係野

利申: 追哂comment, 有Prima, backed Errant

之後可以改單加野

我開多左另一個ac back 巴打我想問backpack顏色會幾時選擇？

完咗要再填資確定
到可以改單加單揀色

完咗要再填資料確定
到時可以改單加單揀色

Ok thx 巴打 其實到10月先出貨，一般會唔會咁耐

10月去旅行希望趕得切到

想放灰色boundary prima system
年頭淨係用過次去旅行，接近全新
料真係靚，但我覺得有d重
有興趣既巴打可加我tg

back 左點揀色？

追下post 先

我上面先問完

剛剛都back 咗
諗緊要唔要mk2
平時都係一機兩鏡
買咗好似無咩用

想收個prima system
有興趣巴打add 我 tg 詳談

唔影相 都back左新袋
$100

Boundary新果個errant都好正咁起碼真正多用途
Prima平日太大啦

日常同返工用岩岩好

係太重姐
睇咗咁多review
全部都係話重

30L喎出香港日常街真係需要？
就算去旅行我都嫌大
不過呢睇個人需要嘅 (個verge嘅idea我幾buy)

有好多人話細

真係好抵 市面上抄人款垃圾料都收300-400

Reddit有人話放唔落飛機位喎

呢個真
AER 個travel bag抄到一街都係

容量呀我指

想問下back $100同$110個分別係？

你銀包少咗$10

只係比多左錢但個袋無分別？

你可以轉back返平d果個
佢開多左early early bird

prima x pac 有無講幾時會出？
睇左ks 個update 都無講時間

岩岩收到email
新袋有好多野update
間公司都幾夠膽，用岩岩開既初新公司整部分既料

Mk2 可以加帶 抵玩好多

正呀

而家仲改material 姐係未整啦

10月會唔會遲

IG問左話10月on time around the world

新袋之前見佢有話投票配件
其實包唔包埋？
見佢有EXT gear sleeve, shoulder pocket, belt

After the voting ends we will release the list of accessories and pricing towards the end of next week

not free i guess

新袋
可唔可以後加CB-1/MK-2？

試下轉你個pledge package?

本身係early bird淨袋
轉咗會貴咗

咁一定架啦...

但轉左都可能平過就咁之後加埋CB-1/MK-2

後買都ok，係kickstarter back左野再係網官買野係免運費

之後買個價一定貴
巴打可考慮取消bird再back case

等緊遲下加條key clip

可以轉 一樣錢

完咗單買cb1 或 mk2 就分別$45/$65 計埋一樣
Boundary話完咗kickstart個問卷價同而家一樣
所以而家back淨袋之後再加都係一樣

Boundary prefer 之後改 因為kickstarter會收錢

問卷時其他配件七折 可以back$1 之後買配件同免運費

唔係好明咩係問卷

岩岩FB廣告見到，黑色最後應該係呢隻色
，靚好多

好似仲有隻黑/灰？

係,我見灰果隻係有新PRIMA SYSTEM果隻紋
仲有隻迷彩黑

越來越期待呀頂，好想快啲到手

放黑色boundary prima system
有意可以tg

用緊boundary prima system或想買內膽既巴打

因為轉新boundary同放左舊袋，未找過出街

睇左個preview 好期待
諗緊乜色好

16-35z

想問下係kickstart back 呢個袋，係咪當普通網上購物簽帳，隔幾日就過數？定完哂集資期先扣？或出貨先過數？

我見上面有巴打提到back完可以改，因為我要預過數期，想食埋信用卡10倍積分。

即扣🤔

唔係...要等kickstart完左先會扣

而家只係hold起credit

凌風巴都買 ？

即係8月中嗎？唔該巴打

Who are you?

Sony post成日見到你姐

推一推 有興趣可以拎出黎比巴打試試

買呀

個Errant 睇來幾多改動，唔知到最後會係點架樣？
期待，期待個CB-1 會變得實用一些
PK-1 感覺上真係比較以內膽多一點，有點雞肋

買埋pk1無壞

又出新accessories

無乜邊樣特別

其實點解會出raincoat 明明個袋已經防水

上次果批accessories實用好多

要明日先有埋個價錢出來
個raincover似乎不錯，但都係錢錢錢

tote 唔知幾錢，平可以諗諗
想知cb-1 最後會改成點多一點

上次有咩?

除左個筆袋有少少興趣外....其他好似麻麻

睇下明日ADD-ON ACCESSORIES 價幾多，應該係全系列產品都有折

筆袋平極都5-10蚊，自己買應該都大把選擇

如果岩，你唔係直接另外back?

係唔係* 打錯字

應該只有ADD-ON 掛，我BACK左個袋ONLY
可能ADD-ON 埋個CB1 但要睇下個草圖改成點先
但買左第時放返出去應該會易D
我只係怕太多修改，最後個袋又變返勁重

改x-pac

反而mk2同tb相機內膽差唔多

同意MK2 真係普通左少少
個兩個內膽價錢比同個袋相差都好遠下
個MK2 成65 USD，但個袋都只係100USD，相比下買個袋感覺抵好多
反正個內膽有好多更好的選擇

唔影相 遲下買條key clip算

巴打可唔可以講下內膽有咩好選擇

叫人vote 不過啲價錢都唔平！...

係唔係好多巴打由prima轉新袋

d accessories 好貴

呢樣真
個袋100美金
D 件樣樣幾十蚊美金

X-PAC黑正
X-PAC黑
原色黑

仲諗緊藍灰定黑

個port kitt好貴

X-pac除左個樣之外重量嗰d有冇分別

Size同mk2差唔多
不過只可以頂開
用依種背囊內膽包最大問題係
1. 放內膽包係底，上面再放其他野，相機就攞唔到 ，要個背囊可以行李箱咁打開曬先攞到。
2. 放內膽包係底，上面再放小物件，小物件會掉落去內膽包同背囊中間，搵好耐都攞唔到。
Peak design 相機放底但上面會有塊板間住上面雜物

所以CB1其實幾好

Accessories 大家會買咩？
我應該淨腰帶for行山

個袋我覺得算超值，又免運費
配件個筆袋、raincover 都要30 usd一件真係幾貴
睇來可以齋買個袋+CB1 就算
可惜無個袋改左的細節草圖
希望cb1 改得實用一點，話有多個蓋仔，唔知點樣

我由199$轉左145$us果個
同清都係簡CB1 only
因為mk2 case作用不大，我又唔係好多鏡同埋航拍。原本見X-pac jet black好正，但要+60$us

睇返原來要+60us, 不了

可能真係覺得原本個袋太平
其他配件都賺返
但睇來都係齋黑+ CB1 最抵玩
但個CB1 好似又短左2CM，唔知實際上有幾多同個LIB係點樣
個CB1 45USD 其實都唔算平，希望整得似樣D

睇返原來要+60us, 不了 X2

佢太多改動，要睇晒都有點難度
有草圖就最實際，但現在其實都唔知佢最後有幾重

重量唔會太大分別
我考慮平時行山影相同去旅行先唔買mk2
裝左mk2好似無哂位裝其他，真係有需要買先另外買，back左之後買accessories/ cb1/ mk2係免運同埋好似而家呢個價買得返。
作個pocket kit唔夠黎近pd design旅行果個正，我會買pd果個

我都由199 轉返145
諗緊再加個保溫袋仲好

返工帶飯 行山裝凍飲

MK2 用處不太大了，如果真係要用，我寧願袋 返個SLING 5L 當內膽用算
或有其他內膽用
CB1 好處就真係用得返個袋的功能，不過，有點擔心，上重下輕
中間無野時，個袋的平衡唔知會點

以100USD 個袋計CP值就無得輸
PD 袋就真係太重太大舊了，我只有一個5L SLING
不過，我都搭朋友買左個PD TECH TOUCH

我就係指tech touch, 幾錢？我都想搭單買呢個
如果cb1改左有蓋，放下底都得既

呢個正，好似可以放係袋底果個拉鍊位

Yes

PD TECH POUCH KS 價都要48USD，唔算平
睇來落實用靚仔，可當普通袋仔用咁羅

cb1 希望改得實用少少，我都係用無反，用鏡仔，一機2-3鏡一定無太大問題

一定要back pd 40L先另外買到？
個價接受到，遲d搵你幫手搭單可以 ？
CB1唔知裝唔裝到70200

唔洗，你back佢最平果個就ok
之後又係會有survey，到時就可以填任何pd items 落去
果堆pouch應該就係ks 價，其他pd items都會有折
但shipping就唔知幾多了

我都係搭單未必可以了
因為我都可能會cancel pd 個small camera cube
已經麻煩左朋友，如果我自己back就無問題
個40L真係睇見都覺得重

D野好貴

做咩大家都轉哂199去145

因為諗諗下裝埋mk2 case就裝唔到d咩
器材器係特別多，mk2作用唔大
加上計返都要54US
同埋之後有需要買返都係免shippment, 價錢～5x us，咁不如訂左個袋同cb1先

保溫袋實用過mk2

想買埋TOTE

淨買個tech pouch 係唔係簡make a pledge without reward 10us
跟住等email睇accessories價錢，之後再改pledge價錢？ 我未試過咁買，thanks brother

你搞到我都想買保溫袋，行山緊係要凍飲 但唔知實唔實用

我返工帶飯
個袋買返黎粗用

個FAQ 有寫點樣做，照睇就係你咁講

我見Errant 今早至現在，9成comments都係讚accessories 不錯
但價錢離晒地，買一兩件配件就已經係成個袋的價錢

上年 kickstarter backed 左 prima system, 之後仲pre-order 埋 MK-1,
用左大半年, 愈來愈鐘意 Boundary 呢個 brand 去旅行一定係用 Prima System

我都有諗過訂唔訂 Errant, 平時出街無乜野要拎的話, 拎個輕便d既 Errant 都唔錯,
但係諗諗下, Errant 價錢又偏貴, 而且定位同 Prima System 相似,
所以最後都打消左買 Errant 既念頭

你個名
我都係同你一樣，不過覺得Errant更岩我
所以放左prima system
而家放淨MK-1 case睇下有無巴打收，無我拎黎做其他袋內膽
轉款都係Boundary 呢個牌子起碼用料夠誠意，有自己desgin，同埋實用

Prima System可以側拎相機

Errant好似唔得?

係啊, Errant 一定要開個頂先拎到相機 所以都無咁方便

應該唔會改了...都係199

返正我都冇內膽....不如back埋內膽啦

我之前係會裝pd capture落條帶到
除非落雨都唔放入袋，上面開都ok
反而唔會側開拎機影完放返入去

有冇新野既介紹

我有cb1裝到一機三鏡都夠用
mk2內膽好似有多d鏡/航拍機先岩用
唔夠先買

巴打幫手訂多個tech pouch

留個tg聯絡

用緊elecom果個都覺得重同唔舒服所以想換個旅行用
唔知lee個點

我可以敢講，呢個會好過elecom好多倍
用過elecom, prvk21, prima boundary
一分錢一分貨

有冇兄弟會UPGRADE上X-PAC?

我都心大心細緊.

60usd?

其實未有實物video 真系不知差幾遠
希望填final survey 可以有半制成sample 看看
差60 ,500左右又不算太貴, 只是無sample 博感覺系差d

係, 多5舊水

Blue 算

邊到睇要加$50？

Default 得啡黑藍
再加果三隻色係後加 自己睇返ks 有寫

最新update 禁vote

小心配件應該delay到2019都未收到貨

開唔到頂蓋攞相機

呢個真係on9

上面有巴打話翻工帶飯
要反轉個飯盒入袋

照擺
冇乜問題

呢個真心幾buy

後入啦

我都心大心細，同埋呢隻係Jet black 買個袋都要限量版 但睇真d好似好正

佢個袋唔同色好似係PS出黎，好驚實物唔得

X-pac除咗靚仔啲仲有乜優勢 如果無乜不如拎多件accessory

我諗緊要xpac 灰定黑好
兩隻睇落真係好正

我最後原色黑算，60us買配件仲好⋯

xpac

睇review 見到 mk-2 個寬度同個袋一樣
放咗入去之後d 側袋會用唔到
我都係轉返back $149啦

邊度有review

大約9:00 開始

Prima system 跣水，唔防水

好似有機會配件出package 價有少少discount
但30 usd 買rain cover 就吾捨得了

你捨得
我就唔捨得喇

反轉再90度放不如用其他內膽包

其實放咗入去 都拎唔到
用咩內膽都無所謂啦
Prima 就話要match 返個側開口姐

所以買cb1 實用好多, 星期五好似會有多d cb1 修訂版細節及草圖

Cb1 其實都覺得貴，成個袋的45% 價錢
只是mk2 實用度有限

應該係話個袋定價低，靠配件賺返
你諗下, prima system都要1.6k啦

所以1600 我唔會諗prima system bags，太重有點貴了
計埋d 配件2k 幾，可以有好多選擇了

現在我都係買個errant 袋+ cb1 only
其實我只係back左個袋，等final survey 再加返個cb1
不過，都要過兩日睇下個cb1 最後改成點，希望可以改到可以當一個普通細袋咁用
或有兩個扣，俾我加返個pd 快折落去就已經好好

2K幾有咩選擇

暫時配件有人會買：
1. 保溫袋
2. 腰帶
仲有無其他值得買？

行街咁岩見到
X-pac 輕好多 但好膠 折過應該會有痕

如果個輕重分別係feel到嘅我覺得屌得過

where?? 想摸下

K11

K11 Zixag

Thanks bro, 你會唔會買xpac errant?

應該唔會

咩brand?

有多D圖睇

有無人平放mk-1

隻黑色又唔同左，媽我亂呀

下星期好似會有bags 更新videos 放上Instagram... 到時看看
太多野更新

我覺得ok wor

好難平wor
我post左好耐先有巴打同我收
我留左比佢先

10月15號先ship 26號就去旅行

7日鮮到貨啦，怕咩

我20號去旅行....

24/8先揀色
15/10點做得切

呢啲shipping schedules通常delay
留定下次先好過

上次prima system 其實算幾準，遲左一個月到算係咁

X-pac version 輕113g

上次係第一次送
之後轉左新加坡廠
準時好多

113g碎料
輕1kg就話啫，500$換輕113g唔值

值唔值就真係要睇下實物video 先？
不過，佢d 定價確實唔平
我都唔知佢d 配件，去返正價會係幾多錢

希望月底前會有多d 片或demo 睇下
改成點一切都係齋文字，好難落決定

我覺得都輕唔少 不過差500就真係要考慮

可能我咩慣重野，色方面我都考慮得重，jet black xpac，出video會再考慮，唔敢博。配件會買腰帶for行山

睇返原始vedio
裝左mk2好似都可以用埋側面兩個袋

個迷彩係幾吸引

唔影相 又冇乜配件啱用
買$100剩袋算

August 10th — Kickstarter Ends
August 17th — Accessory photo journal release
August 24th — Surveys will be sent
September 1st — All surveys must be finalized to insure timely delivery.
September 5th — Errant Photo Journal Release
September 20th — Production Begins

shipping 香港係唔係免費
搵極都搵唔到邊度有講
back 要比多$13

連mk1 放，有意Pm

似乎要等final survey 先可以知道係咪free shipping
之前堆COMMENTS ，開發者話係FREE SHIP TO HK，但一切都要等最後落實

希望填FINAL SURVEY 前可以有PRE-PRODUCTION 片或實物相看吧
就咁睇草圖，真係可能迫我齋買個袋+cb1就算

啱啱back 左145
第一次係kickstart back 野，有無巴打可以講下之後有乜要留意？

放 Prima 連防水嬲同MK1, 有意請留TG

想問係咪之後先填地址？
尋日Back個陣無叫過我填

之後會send survey叫你填

唔該巴打

back 145最抵玩
mk2可以買其他內膽放落去

“First off, if you are reading this FAQ you are the best! Please note our team would prefer if you pledged for the available pricing tier or reward level and waited until after the campaign to pledge or purchase additional items. Even if you would like to double your pledge to include another Errant Backpack, we would prefer you do this after the campaign. After the campaign you will be able to purchase Boundary's Errant Backpack and Accessories at a discounted price. You will also be able to purchase as many Errant Backpacks at the pledge level you support. So, say you supported by pledging $100 USD, then you will be able purchase more Errant Packs for you and your friends at the $100 USD price per Errant Pack. Also, after the campaign certain items like the Prima System, MK-1, Port Kitt, Environ Shirt, and many other products will be available for only for our backers (10%-50% off retail) after the campaign is completed.”

岩岩pledge左USD100, 希望唔會後悔啦

唔識欣賞

Concept art 同呢個反差太大

岩岩收到msg話信用卡過左$1240，大家都係唔係？

我係back 個袋 USD110 + 13 shipping to HK

滙豐：於8月11日記錄到一項由信用卡結尾號碼為xxxx 所支付USD123.00的交易(KICKSTARTER COM)。

實際收幾多HKD 要過幾日先知。ebanking 未顯示。

我勁驚有人用左我張卡買野，打番去問原來係kickstarter過左數

Mk1 how much

@calmdown10

Sor 暫不散放

收到個msg都嚇一嚇，我都係back 100蚊果個，收到email send 嚟話make your purchase now但又唔知要去邊買
係咪等佢send survey嚟填地址就ok?

ching點解唔揀$100, 要$110, 內容唔係一樣？

ching記住係kickstarter back野 唔等於買野，你你支持佢地個idea去合資，出黎個product可以同個概念差10萬9千里...
個期望唔好咁大就得了，而且啲期係預計only, .無promise....大把過左3個月半年甚至成年...一句sorry就fail

我back 果時USD100 已經無quota 了

加大個quota 好多次

我本身都見$100無晒quota, 但deadline前一晚又見有返，原來係加左quota

現在玩法似乎系pre-paid 果舊錢會當贈卷錢，24/8 可在boundary 官網買ks discount 價...但實際配件幾錢真的是24/8 先知，期待cb1 更新后sample

錯過左ks 可以試indiegogo, 但110， 要再下一批先到貨，但好處系可以等ks 貨有sample 才選擇

好似女人街貨色

匯豐SMS 我講收左212 USD

199 加運費?

係
想升埋X PAC

再加50usd

是但

幫我加埋50

原本想買PD 30L
都唔好揹

PD 畀人屌左好耐喇

師兄，如果我原本back左100淨袋，依家想xpac可以點好😣

等24/8 會有問卷丶贈卷到時上返官網買就得了..加返xpac 錢就ok ... 今個星期五應該會有多d 料

Push

我分開放左呢兩樣野都要一段時間
建議分開放，連埋太貴
巴打放係因為想換errant？

好似冇得買埋cb1

第一次用indiegogo, 就咁扣咗錢就算?
地址之類乜都唔駛打架???

完左先會再有後續安排
其實你現在還可以找人搭單買ks 果水袋約10 月就收貨

@calmdown10

ks 唔係完咗喇咩???

btw, 如果有人可以幫我搭單買隻CB-1 請tg 我

完左,但黎近問卷好似問你加唔加野
價就照返KS之前個價

好似話只要有back, 之後confirm 訂單果陣買多幾個都得m

想問下大家平時會點洗個 prima system?

放落洗衣機

加小小消毒藥水浸水

追post見到errant好似幾好
但indiegogo買係唔係唔可以好似ks咁後加items

係，搵係ks買左既巴打搭單

Indiegogo會唔會日後有得加？
只係未開放

佢寫又話之後有得加既
唔知真唔真
睇comments 又有講

之前係KS買過prima system既巴打
想問下係咪平過現在官網個價？
咁現在一早買Errant係咪好啲
如果唔係第日官方岀就會貴？

errant而家$100+應該free shipping
遲d就$150 + shipping

咁真係早鳥優惠 咁我買左先 唔等了

之後個價其實唔抵玩:
$1200多好多選擇
而家$800抵到難

但好屌 最快都要11月先岀貨 有排等

不過講真 errant 真係靚
靚過pd好多
pd好撚毒個款

過幾日，24/8 就可以再搭單買ERRANT
到時看看個價錢如何吧，好似買個數目夠多會再有DISCOUNT
到時找人搭單買，WIN WIN

我可以幫手買 之前搞過一次prima團購

好咁我唔買住

好似明晚會有CB-1 更新圖看
希望24/8 前或final survey 會有更多實物圖、短片一看
現在得d 草圖真係唔多似樣 我寧願佢遲多一兩個星期好過

好喎 到時靠你啦巴打 thx

不過個cb-1點改都好
其實都要買
係重點位置黎
唔知可唔可以放得曬5d3加支鏡
如果唔得 最多另一支鏡放下面
反而mk2個個真係唔洗買
我留個位放下衫都好

我都係咁話，無cb1真係難拎機，因為無側袋
但點改都好，cb1點都會裝到相機同鏡
我會另外買個細內膽放下格，裝1-2鏡，然後空位就衫，水，雜物，側位就腳架

只求放到D850 加 24-70 70-200

Cb1? 好似無咩可能

我都係咁諗
再買多幾個配件就太貴
雖然真係靚既

back 左199

其實到時影相個陣
部機都掛左係身
咁cb1點都夠放多支鏡比你替換
實好方便
同埋佢個設計 我估就算上重下輕都應該無乜影響

希望可以放件褸
到時行山收起機都方面

一定得啦，袋底仲有空位架

cb1 其實係谷買的
睇下買得多會不會有多D 折扣

如果CB1 有COVER 同有個位可以加PD 快拆扣，可做返個普通相機袋仔，用起上來會方便好多

31/8先confirm order

到時可以加單？
買多啲？

係

佢無寫可以加單買袋
買accessories就得
我幫你問問

好呀 唔該巴打

好想快啲睇實物圖...
我仲諗緊轉唔轉xpac materials

聽日先佢地既24號？

xpac同般有咩唔同？

顔色唔同
輕大約113g

update左未

應該明朝睡醒就有
好似話等緊條片EDITING

廢update....

玩左2個月都無最終設計既實物相

佢個fb page有得買
又唔知係乜玩法

indiegogo 唔係同kickstarter差唔多嘅野咩

我怕佢30/8 都出唔到D 相對實物相
睇佢真係HEA 住咁俾草圖、3D 圖你就算
果隻藍色都唔知實物係如何？
最穩陣其實係買返啡色同黑色，起馬有YOUTUBE 片看過
大致上唔會有太大落差
希望到時配件可以平返D，最多GROUP 埋其他BROTHER 一齊去買
佢D 配件確實唔平
個CB1現在都無更新相、短片睇下
唉

30/8 睇來點都會叫你填回FINAL SURVEY
但咁的情況下真係幾難填

聽日

新配件

好樣衰

好撚柒

ok 啦

明天睇怕都又delay
又出埋 d hea 圖
有點不務正業feel

整埋啲柒野浪費時間

我覺得ok，有需要咪買
我會買條帶掛野仲好

10:00pm MST 31/8/2018
啫係聽日中午先有

姐係去到HKT 1/9 12 NOON 先有

真係好樣衰

多咗個10%off推薦朋友code
唔知可唔可以一齊用

巴打有冇得一齊夾

我未收到code，可以幫巴打搞集運

係kickstarter個mobile app度
100usd(early early bird)仲有350個位
ship date係10月

但係用電腦去kickstarter㩒buy now係會去左indiegigo
變左110usd
ship date 係11用

我自己推薦自己
刷個個code

睇來都系要找brother 一齊買配件多

係到

開個tg group

唔買配件係咪可以唔使理？ 仲有係咪每人都有gift card?

我開左

收到GIFT CARD

個前袋好肉酸
咁加法不如買prima

gift card 係開左ac 就有？ 定要再搞d 咩野

send咗去kickstarter ac 個email

要點confirm order
係官網搵唔到

要用gift code mail 條link入

好難決定上唔上x-pac

同左一個巴打夾，差150$夠500$有85折
有無人要幫手訂

宜家d圖好似就係咁。

indiegogo 係咪仲未收到email???

其實我未搞明，佢個gift code 入完扣咗條數之後個餘數去計？定扣之前？

agree, 又無實物圖，純睇電腦圖外觀係好過純色好多

gift card最後入
discount用左先

如果我本身有gift card, 夾埋一齊用得唔得

除左色外，重點係輕左，耐用性同防水性有提升

得呀，tg我夾，今日落單

同問

我跟住佢email 指示開左acc.
但登入後話我無任何order , 請問係正常？
咁kickstart個order 要點confrim 送貨？

同埋佢網頁上淨賣緊prima 嘅 accessories？
請問上面各巴打話夾買，係errant 的accessories 嗎？

要用email條link入 先買到errant

但acc 個度，巴打係咪都話你無任何order ？

宜家係要重新落一次，kickstart本身嗰個唔駛理佢定點？

我都望到頭痕

而家買到嘅都係ks個時back嘅巴打

我大致理解了，應該要係官網重新order 一次
然後入佢畀你嘅code ,佢會扣番本身扣左嘅錢
如果你宜家再加單過200美，就可以用埋個discount
不過佢shipping 無refund到。

其實係咪個個有條LINK就買得
咁點分邊D係BACKER出貨先

我諗無分出貨先⋯你預10月出貨
佢不斷生產咁解
正常backer係提早收到email，只有email link先入到去買errant，一般人入boundary官網係買唔到errant
discount果d係益fd 哄你叫人一齊買多d
backer pledge左果筆錢變左gift card即e cash咁用

買得愈多可以拎埋85折全單，我頭先夾左幾位巴打一次過買，人人85折，抵左好多

咁佢開多個indiegogo就冇啦
仲分11月同1月ship

可能佢認code
kickstarter backer既code就10月

頭都大

係咪假設我用$100 back左
家陣收到個giftcard就係用黎係佢email個 store度confirm顏色同其他accessories再比差價？
即係就算唔買其他野都要用左張giftcard checkout?

Indiegogo買就係由indiegogo出貨
之前買prima試過，indie買就11月/1月收貨
唔會收到email經boundary shop買，應該係咁
由kickstarter買既人就收到email link經boundary shop買，gift card就係你果時pledge既錢，當E-cash 咁用法

出貨就正如當時講係10月左右
我send左email幫大家問出貨日期

其實用咗CP-1之後要攞下面compartment d嘢係咪會好唔方便？我仲諗緊要唔要

主要想拎相機嘅時候方便啫

我原本禁左199
而家買個X-pac JET BLACK 159.99
咁又禁唔到啲內籠點攪

再信用卡畀錢
好撚on9

13usd shipping (in gift card)
international shipping 10usd
唔買野就好似蝕23usd ?

唔係3.1咩

見佢shipping係後計 唔清楚減唔減到
我事但買條毛巾算數

係。但fix完個CP-1阻住攞下面d嘢好撚矛盾

無咁完美

d 野放底 用底開

想買一個淨袋，有無ks 團仲有位？

自己入tg gp問

sony機電量低到爆 拍片拍唔得耐，好快乾晒 舊電同叉電器又貴

等a6700/a7000
用Z電多2.5倍

蝕左分開落單
不過最緊要有就算

不過佢咁設計好on9

落左單就算
期待

條EXT CARGO BELT 好似唔錯

我買左

唔影相
剩係加左條key clip就算 唔蝕果3個幾運費

加咗條belt 好似好大舊咁
所以無買到
不過反而加咗套prima system

米王
xpac料？

有錢就一早買咗
唔駛等宜家有折先買啦

唔係呀
Xpac 要貴多100usd
我覺得太貴

買errant set抵玩過prima

反而 Errant 我買xpac 料
唔知實際有咩分別

無追晒，有the group 咩？

明明見你有跟住POST, 係大約#6XX 自己搵啦

第一次用kickstarter 搞錯左gift card 意思 買多左個黑色Errant 有意收留請

放 Prima Backpack 連 MK1 Camera insert
TG:

之前係買,而家想買,可以點做?我想轉埋做Xpac

之前係無買,而家想買,可以點做?我想轉埋做Xpac

屌佢sd e-mail講hold order

應該係條link 揚出去大把人直接買?

Me too
我訂Errant 和CB-1

老老實實一開始KS 和之後survey 我都只填話買Errant

但張gift card 仲有有USD13
我先焗加錢追加CB-1

我估多左人因為咁追加所以有items 無貨
吊咁佢咁玩法無得怪人最後先追加野

唔係解作幫你留左貨先，因為貨源有限咩

佢以為你有野放咗入購物車但未比錢所以提你
我有幾個話holding嘅mail 但d貨都係我試禁嘅貨
同我比錢張單完全唔同

無試禁，比哂錢，hooding貨同我買既野一樣
點解釋

咁你都無試禁咪 得買個次嘅貨
我張圖件貨係派code之前 我係主網試禁
而家根本就冇依一件貨

Email 字面好似你所講咁解，但login 入去cart 睇係empty 嘅。

同埋我唔知係我問題定佢地混亂
我星期六order confirmed
但佢星期日同今朝仲send gift card code 個email 叫我complete your purchase

send gift card係因為有d人收唔到email佢再mass send

佢可以扣咗已completed order嘅人嘅email 先resend
第一日返工咩

咁你有無order no. 先
我order no. #7xxx

我#731x

gift card d discount要下次先用到?

成功了 thanks

做乜自然自語
az697 sony Bro

係自言自語 同埋名你都打錯

習慣左...有D手尾嘛

睇下有冇巴打 pledge 左未confirm單

咁叫佢買埋

有無人放mk1?

Orders are shipped based on "date order was placed" so that the right orders get shipped out in timely manner!

問佢點分backer同non backer去ship,然後佢答我by date

買返個 package啲貨，有淨數$13 係咪無refund
要夾硬買埋其他野？

相信係咁，極度閪嘅做法。

係13-9.9usd

咁咪即係無分囉，先到先得

一早back個project仲要等，真心仆街。

sosad，好彩第一日入

你地order no.幾多

其實sort 個payment 係用gift card 咪得囉

其實佢做mass production, 都係一次過做， 只係發貨果下先後，唔差得太耐

10XXX

巴打幾號落order？咁後

之前comment好似提過佢一次mass production最多做15000-20000個，所以唔知佢整完一次隔第二次幾內者

之前佢d comment日日都講話就快有相有片睇。。。最後呢。。。打晒折就差不多

經濟學mass production，賺到盡屌

梗係儲夠單再一次過生產成本最平，所以除左kc, 網店同fb都開放訂購

星期一先攪掂

order #11xxx前幾日先落order

大約幾號，想做個統計

9月6

Kickstarter
31/8/2018 #69xx. (Day1)
1/9/2018 #7xxx
2-3/9/2018 #103xx
4/9/2018 #11xxx
6/9/2018 #11xxx

3/9 lunch 先攪掂

10XXX

安慰下自己，其實愈後quality應該越好

Kickstarter
31/8/2018 #69xx. (Day1)
1/9/2018 #7xxx
2-3/9/2018 #103xx
4/9/2018 #11xxx
6/9/2018 #11xxx
7/9/2018 #12xxx

比人話完後最新comment終於話取消唔係backer既order
但大家留意到時有冇比人cancel錯

6. The fact that anyone has access to the errant store and will that impact shipping times at all.

We have been going through and canceling those orders. Also those orders will not ship out until all KS and IG backers have been fulfilled. We have the ability to ship out orders that are in "backorder" in any order we want. So that means when we receive inventory, orders will go out in a specific order.

同埋大家留意既期:

7. Does our shipping time depend on pledge date or the date we confirm our order.

No it does not. It will depend on when accesosories are made. Some accessories will be done a few weeks before others. I am not able to comment on the production schedule just yet, but naturally those orders would ship a few weeks later.

真係唔知佢點定義係唔係non backer
岩岩ig問左，佢話on time ship

Backer 有gift card code 就可以分啦
不過你話一個backer 買十個袋個d 就......

其實有無人用緊prima?

有, 想放

即係唔好用

換errant姐

係咪好重?

唔算重，但我之前因為佢出errant而放左prima，鐘意errant款。我會比prima. 8/10分

我少用啫, 唔代表唔好用

Prima 裝完嘢，真心重

errant 個size 幾好, 唔大唔細
Daily bag 其實真係幾好

我覺得peak design 個travel line 45L backpack
One bag travel 都覺太大
個袋都成2kg
不過好似功能幾好
我都心大心細

畀左錢之後呢幾星期好似無update 同通知，其他巴打都係咁？

放prima system 連mk1
有意請 pm

normal

有冇巴打知MK1個相機袋可唔可以加帶孭上身嗎?

11月先到shipping centre

我屌佢，本身諗住11月中用佢黎去旅行

11月中應該趕得切啦

我8/11 呀，如果2/11先到shipping centre , 應該好勉強。

如果拆左腰帶胸帶,唔用verge case(相機袋),只用fieldspace(文件袋),重1.5kg

少少偏重,

但佢又hypalon, 又高密度布料,又防水拉鏈,又背部支撐減重用透氣

佢d用料咁紮實,好難唔重

如果拆左腰帶胸帶,唔用verge case(相機袋),只用fieldspace(文件袋),重1.5kg

少少偏重

但佢又hypalon, 又高密度布料,又防水拉鏈,又背部支撐減重用透氣

佢d用料咁紮實,好難唔重

10月尾去旅行

放 prima system 連mk1, 啡色

好多巴打放prima

想問放prima 嘅巴絲，如果11月仲未賣出，有無興趣放租？買左errant但怕佢趕唔到，想租黎旅行用。

放prima system

有冇巴打放黑色？
tg: bobochiiii

11月Errant到貨

有無用家分享下
隻色幾靚

首批11月到呀，邊有咁快

oh 咁呢d圖係?

designer post出黎

推推

啡色而家好靚

X2

有冇巴打可以放租

訂左啡色

屌呀！加配件個陣本身想要黑色下面個袋，但睇左好耐以為佢淨係可以扣落prima

本身扣唔到
依家加咗帶先得

睇左Ext Cargo Belt實物圖好想加單

一開波已訂埋，原來拆到出黎

可以加條strap, 仲要free shipping

What date can I expect my Errant pack to arrive?

Our current exit factory date is 10/22. All orders will arrive to our fulfillment centers between 11/2-11/5 and ship immediately after. Please allow 2-7 business days after your order ships from the fulfillment center to arrive to your door.

8/11飛，有機趕唔切

問人租prima la

上面巴絲好似無乜反應

btw, 我去11日，如果dhl 送到黎一個星期搵我唔到無收貨，會點處理？

會送返廠

email俾dhl叫佢遲d送貨

有沒人放租

先飛去新加坡攞

佢次次出圖都係啡色或者黑色，藍色從來冇影
之前本身選藍色果斷轉色

想問宜家可否改order ，將之前的配件改為其他？

想問如果加呢件配件，係包埋帶定要另加？
我見佢扣袋應該用短帶，另外想當袋仔出街就加長帶。
另個同另一個袋仔都諗緊加唔加

佢個所謂photo journal完全唔能掂，舊相抄埋一碟加少少外景就當係，影出黎啲相又唔清楚

黑色好似好核突同一開始啲相一樣，仲以為換左布，睇黎都係要硬食cancel transaction fee再reorder

想問下各位師兄， 如果而家想買Prima 用咩方法係最抵同最好。 小弟唔係咁識KS, 但又見到官網有。 係咪官網直接買都可以， 只不過要運費？ 求教

prima我見有人放，你搵下之前啲留言

你而家係官網買
試下用ERTNACC2K18 而係code免運費
同埋左下角Loyalty program 刷條岩你總價錢用嘅discount code

感謝師兄， 晏d 試下先

大家期待嗎

xpac版有咩唔同? 我見佢d色靚d想買xpac迷彩

五成買樣 五成買功能

純粹come屌d? 淨係買樣值唔值比多小小

無話值唔值
佢又冇普通版迷彩
如果只係睇中迷彩
錢都係要比

如果睇中黑色
先有得考慮值唔值

而家點買xpac 或者errant最平？

我就咁去官網買errant,免運費個code用唔到？

有冇巴打放Prima 灰色？
TG: cool_gemini

你唔追post，之前條夠500us 有85折

而家買errant係咪要12月先有

後悔冇訂
12月中去歐洲
如果宜家訂12月頭有冇可能到？

發夢，kickstarter 果d都未到

Errant 變左1.4kg

邊度有講

Comment佢自己講

Official Errant Weights:

Errant: 3 pounds 1.7 ounces

X-Pac Errant: 3 pounds 5.8 ounces.

然後reply d 人問佢仲咩重左

官網未改，仲可以cap 低佢，頂由2 pounds 15 ounces 變3 pounds 1.7 ounces ，差成磅，如果真係咁重本身一定唔會買

有隻新袋kickstar緊

btw有無人知Prima system同Errant上唔上到 Peak design個Capture

prima system得，試過
errant未收到袋唔知

thanks

屌佢，宜家8-11先出貨，我飛左啦

同pd好似

訂咗errant加膽袋 但唔記得訂條斜孭帶

本身冇預過佢唔送埋

買完先知原來唔送 但佢條帶同ship一樣價

條帶果時好似未有得買?

shipment free ga if u are kickstarter

仲未送貨

8/11先送

Errant 睇落唔錯，幾時到會有得就咁買，睇左peak desgin 太重

而家好似errant 都唔輕
我諗而家boundary d 袋係 出名重

true 加幾百gram

有興趣連埋CB1買,睇左啲片可以放最頂擺機好方便
但想請問各位知唔知咁樣裝左CB1之後點拎下面啲野?
睇左幾條片都冇影到 要成個抽起?

yes

好明顯啦

個袋仲冇得側邊開

咁有少少on9又冇得側開
但個樣好J過pd舊龜殼好多,都可以考慮下

ks 都未有貨
慢慢等

主拉鍊開一半攞
或許開曬反開個袋

幾時會收到...

預12月頭

去完旅行返黎仲未收到

仲未收到email話送貨

ERRANTS START SHIPPING 11/12/18 FOR KICKSTARTER AND INDIEGOGO BACKERS. PRE ORDER NOW TO RESERVE YOUR ERRANT BACKPACK! ESTIMATED "PREORDER SHIP DATE" is 12/15/2018.

頂住癮

唔係掛 成12月先到

11月12日先開始ship

訂左黑色覺得唔掂

巴打如果唔要, 可以留比我? 我訂咗xpac,有啲淆

咁你個xpac點算

我覺得黑色幾好呀 不過做乜唔對稱嘅

中間好似好膠灰色，而且一開始張ps圖係好深色既黑色

唔對稱你係指佢右邊多左層水樽位？

張圖塊slab左右闊度都唔同

xpac中間圖就深灰先諗住買佢
黑本身係膠灰

佢同peak design邊個好D

xpac同黑 中間係一樣色

有排先有

之前佢p圖xpac中間好黑, 因為咁我先買

不過本身都係想買黑，有xpac仲好d咁解
唔明佢jet black點解一樣

因為都係ps出黎

有冇咁岩買左藍色又想換黑色？冇我留比上面位巴打

日日捕住佢update，次次都delay

唔洗捕，逢星期六

都等咗兩個幾月，唔差在個幾月

Mikey話early december

early 2019

見佢好似又delay
你地估12月頭到唔到到歐洲?

唔好期望
就唔會失望

有冇爸打想放棄等ERRANT黑色?
我有興趣接手呀

peak design 先

等有貨先啦
而家又冇得改地址

有改良版實物睇下啦

唔係掛 而家冇得改地址
我12月尾喺歐洲返香港
本身送唔切嚟旅行都算
如果冇得改返香港地址就死得

本身寫咩地址

send email問吓啦,始終唔係你嘅問題喎

本身寫德國地址因為exchange緊想拎去旅行
上面有巴打話2019頭先到?
應該send個email問下趕唔趕得切
唔得就問下轉香港地址

exchange 完都未到

本身拎唔切去旅行都算
如果exchange完都未到真係

反而peak design 仲快收到

pd做左咁耐kickstarted正常

係佢多廠做

輕輕一推

順便借位放埋NYA-EVO FJORD36

launch party cancelled

In case you didn't get the email: Dear Customer,

Thank you for your amazing support and understanding on our epic journey together! We regret to inform you that our manufacturing partner has informed us that they are not able to produce all versions of the Errant packs and accessories in-time for the Singapore Launch Party. Unfortunately this means we would not have products available for you to pick up, so we are forced to cancel the party. We sincerely apologize but want you to know we are 100% focused on getting you your order as soon as possible! We will be refunding your contribution for the ticket to the party, you should see that refund on your end in 3-5 business days.

Our top priority is to fulfill orders for our valued backers, we expect our factory to finish production shortly so products will be shipping directly to you in early December. Please continue to watch our Errant Journey Dashboard for up to date information.

Thank you for understanding and the continued support of backing our project!

- The Boundary Team

PD個新袋仲快

正常
PD 有自己廠 成間大公司

一開始好地地得Kickstarter一個袋三種顏色，之後加xpac，accessories又加indiegogo，啲order又亂，邊有可能唔delay，但次次都係最後一刻先話唔得

有冇人想收Prima System 灰色？想放二手
有使用痕跡，適合粗用，有意可以TG Cool_Gemini

Errant而家係咪得官網有得訂?

個快扣..咁似我另一間等緊果個袋...

邊間

Bagsmart

原定12月15號ship果批貨有冇delay到?

Dear Errant backer,

Due to order levels of certain accessories, we have swapped one of your items to 500D DuraMax Kodra Black fabric instead of the one you originally selected. We apologize for this inconvenience, if you have any questions or concerns, feel free to reach out to our customer service team at elena@boundarysupply.com. Thanks for your understanding.

Items Affected:

Hydra Pack
X-Pac Transit Case
Tote Bag
*If your fabric was changed from X-pac to DuraMax Kodra; you will be refunded the price difference of $10.00.

Thank you for your support!

Best Regards,

Boundary Team

你有無受影響

YES

有我買埋個tote bag

無啦啦整左好多配件
搞到 到而家仲未寄得出

等下啦，下年一定有

宜家係咪有加配件嘅先未寄得？淨買袋嘅佢話可以寄？

係，黑色+cb1最快

加咗腰帶，起碼12月中先有

我都係，希望聖誕有

訂左xpac色
唔知佢整得夠唔夠貨第一round出貨
見佢dashboard好似整既量都唔多
除左黑色

Next week 喎

唔係原定15號ship?改早左?

冇早到，原本15係非kickstarter shipping date,而家非kickstarter 改左一月頭木

我屌

邊度有得check佢幾時送
Kickstater back左一個
佢官網又買多左個

有更新,北亞12月10號個星期開始SHIP

想問吓,prime system 係咪鎖匙扣要另買?
買咗prime system +新袋2個買曬好期待

好似話會group埋同一個order送
太多comment無睇哂

有無巴打放prima 黑色？

唔係kickstarter果啲要一月先有

喊出來

冇新袋點過冬

Prima system我都係今年3/1先收到
估唔到發貨都仲未改善到

正常，kickstarter都未有

等二月收到，當新春袋用

新春年 買個新春袋